# Pour trouver des instances chez les Chatons de Jitsi Meet, Framadate, Lufi, etc
https://entraide.chatons.org/fr/

# Demander le lien du pad de la base de connaissances
Liste d'hébergeurs emails et cloud avec le prix

Liste de fausses pistes et pièges sur des choses qu'on a trouvées

Plus d'info sur les problèmes de Telegram par exemple

Et plein d'autres choses que ça serais bien d'avoir dans un wiki publique!
